政治形勢緊張 請好好考慮參考reddit

連登一向都係香港年輕人分享/傳播消息嘅重要渠道，
現時政治氣氛緊張，6月9遊行在即，
連登平台更加顯得重要。

偏偏有好多五毛襯機擾亂風氣，搞分化，
靠嘅係用極短時間回覆所有政治/中港矛盾嘅post，
明顯係有預謀甚至有組織嘅行為，
就算啲回覆全部都有幾百個負評，
始終入post嘅default mode係按時間排序，
導致士氣極差！

為咗香港嘅未來，
為咗一向政治冷感但開始想接觸政治嘅年輕人，
為咗一班一直以黎盡心盡力為反惡法宣傳嘅巴打，
請好好考慮將default mode改為熱門回覆排序，
畀所有香港人第一時間睇倒香港網民嘅主流意見。

形勢緊張，連登責無旁貸，請仔細考慮。

唔用連登都唔好用Reddit

Reddit已經比騰訊買咗